聽到柒婆今朝對住記者反問自己係咪要咁固執忍唔住笑左出聲

講固執成個香港邊有人比得上你
固執到滿手鮮血

呢句真呀
咁鐘意用緊急法可想而知佢幾咁固執

固執的特首